9upper10 臭雞永遠唔識做人

bonus

三眼仔：我屌 我屌先
巴斯 ：咁多位雞蟲冷靜d

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

其實睇返港女成個人生都真係幾女朋友下, 咩時侯都要嬴哂, 以自己利益為先

from

"男同女唔可以有純友誼咩? 都得既姐!"
"人地生日, 仲有其他朋友都去"
"有其他女仔, 唔係得我一個女仔去既"
"人地已經有女朋友/老婆, 唔會溝我"
"人地話請我食飯, 冇話請埋你, 你去埋就好怪"
"咁人地搵我/約左我, 冇野做冇理由唔去既"
"我已經成日對住你, 係咪同朋友食餐飯都唔得?!"
"你咁做即係唔信得過我, 你點可以咁睇我?"
"我識個男仔仲耐過你啦, 人地唔會想點"
"我識個男仔, 有咩事都可以報警拉佢"
"依家我話俾你知, 好過唔話你知偷偷地去 你係咪想咁?"
"你同我一齊去囉咁, 不過都係唔好, 你唔識佢廢事尷尬"
"好囉, 咁唔去囉! 得未?! (之後發脾氣, 偷偷地去)"
"(最仆街係講都唔講, 自己偷偷地去, 問都唔認)

以上為普遍港女藉口
歡迎後補

同時希望各位share俾d港女睇

from

🍔🍔

-女人可以check男友電話，控制社交圈子✔
-男人做會侵犯私隱，冇空間，控制狂❌

-女人只可接受男人返工，被男人養，女人都要返工已經係極限，會委屈✔
-男人不可能唔返工，被女人養會標纖為冇用，食軟飯❌

-女人嘅「上進心」只需釣金龜，飛上枝頭✔
-男人嘅「上進心」必須要每日勞動，不斷增值，而且要用金錢衡量，並比其他人有較多資源❌

-女人發脾氣係應份，而且必須要有人低聲下氣安慰✔
-男人發脾氣為脾氣差，暴力傾向，戾氣，不憐香惜玉，燥狂症❌

-女人分手，出軌，因為男人差，令女人死心✔
-男人分手，出軌，等於賤人，不可追究女人做了甚麼❌

-女人買超出負擔能力嘅手袋，只係適當地奬勵自己(就算用男人錢)✔
-男人買玩具，模型，遊戲，等於浪費金錢，貪玩，浪費生命，不上進，不儉財❌

-女人有身體自主，不限與誰性交，稱呼濫交為剝奪女性自主✔
-男人運用財務自由召妓，會被標纖為「雞蟲」、「有性病」、「污漕」❌

更多嘅，你哋生活自有體會。

女人只係靠定義「男人應該如何，應該承擔，應該上進，應該大方」來吸啜社會利益

香港女人只係企圖掠奪社會一切資源嘅巨群蝗蟲，並無平等可言

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

More Yuibb photos

Hi

留

Come more

Hello岩呀

Diu yuibb photos lei???????????

??

More photos

?

Yuibb

乜水

三上

人地個名都打錯

下？

Sry yuabb

有條友5串1波蛋條飛

串緊佢

Mikami yua

狗屎運認屎認屁

感情雞

Wanna Diu her

又諗起8串1 讓球主客和條飛 又係癲撚到

Diu ed
Not Ho diu

雞

臭臭

臭雞

笑

Lapsapjai

反城黨又輸

搵左份酒店布草炒散 希望呢份可以做耐D

退黨了

Goodjob

不過係洗衣房 又係對住班阿叔

你唔係唔想對女咩

女其實無乜所謂
但驚D阿叔對我太多要求/趕命咁款 etc.

太部分呀叔都唔會既 不過酒店唔知

好做話我知

職賭

職賭好做

收到風ching贏到癲左

牙幸先係

系

U2

Heajai下季金卡未

不了 都係銀

下下手打member好煩

嗯

嗯你妹

禾屌你

你食屎

不了

質死你

快

大大力

...

John?

88

渣ga

好悶 出街又無野做

女廁啲條隊長撚到

係 排死小妹

請我譚

等緊你出黎😒😒

又扮野.....

真飛10k....
米..

有丁扮冇丁 = 偽毒扮真毒一樣咁可恥..

可恥

係

你囉

我唔係

tp link router真係廢 成日自動斷線

唔覺

用左5年幾

23:30先有生肉睇

活擊刀劍亂舞

收到風佢好多女

雞姐

刀亂同好嚟

有冇正菜？

夜晚真係好易亂諗野 回憶往事

coser個幾位唔錯
其他就 (你明啦

臭雞永遠唔識做人

套刀劍係第幾季
見d垃圾刀都出埸唔想睇

今時今日班臭雞仲要求搞婚禮真係好不知廉恥

尋晚睇完活擊刀亂生肉 今日又狂loop字幕版
btw ufo作畫真係超正

有冇圖分享
我地自己睇

依個真

咪亂偷圖

我都唔知你講咩人...點偷

貼左上嚟 比人知道仲麻煩

請左未

輸死小妹了

小妹都係

好耐無試過咁早起身

返工?

u weak

訓左3個幾鐘渣

weak

屌

ha9而家返咩工

咪又係果份

炒散

隨時訓得著

又比人炒
又係力氣同態度問題

做返廢青算

邊份

比人炒

食女工

勞力工作永不再做

力氣？

介紹我

隻手無力

係扮工吹水post比人鬧完幾獲 總算肯反省下自己衰咩

如果當初係比心機 DSE就唔會考得咁差/Cgpa < 3/ 無UGC入/無份工做得長 etc.
係個post寫完篇長文 (雖然打文係人都識)
但都希望自己可以學下鐵窗入面班更生人士可以改變自己 似番個人

邊有女食牙又屈

好撚正

想屌

三上是我的

屌好葡萄
Ching個陣用左幾銀

個個掛住討論靚女

Heajai好潮

返工加油牙

偽毒

真毒

三上唔係靚女咁簡單喎

加咩油 pt都比人炒左
不過聽日開始要練下體能 好過永世唔操/逃避

係我老婆

.......this ching ff ho ging

有合照慢慢丁既

三上邊套av好睇 想要劇情 無碼

乜柒

又j我老婆

你一街都老襟

突然間比某post D巴絲關心 都唔知係好事定壞事

又無哂人

肥g輸極都有錢去旅行

心事

佢地好關心我嘅前途+工作態度
事緣有位絲打介紹份工比我 但我做得好差仲被炒
其他工種我又推三推四 問我係咪諗住用讀書去逃避+hea 一世
(雖然佢地講野好mean 又鬧到我喊 但反而令我去反省自己條路點行

冇絲打架
醒下啦

Kelly鬧得你好啱

幾正氣 比人鬧下都好既

肥仔放棄了

比料未

？

又12點幾先起身

請珍惜朗尼...（認真）

6點起身

韓星結婚關你D港女咩事呀 成日老公前老公後

Heajai又絃富

[秋葉原攻略] 去參加av女優event + 睇VR AV

做乜

Ho rich

Poor

u rich lo

Me poor

你一年飛十幾廿次

又屈

日本咁多次我唔講
又澳洲..
又返大陸睇波...

屈完未

Rich

又改埋d廢名

Say real ja ....

陪老人家睇急症 2點等到7點幾 電話又無電

Ching I m tired ...

想像總是美好，嗯

又冇人了

點算

jump

仲有

Hello my fd

法國依位手足

So rich

冇錢

清勁

比幸子騙走晒

你啲錢都洗唔晒..

比晒幸子

針末呀

針左

針你老木

老木...

毒撚係多錢洗d

你錯啦，我是個冇錢洗既毒撚..

Ching做義工

針

盧卡古

我曼

Me2

軌買到前鋒未

開季all in 曼聯

誰明毒撚心

U know?

Toxic j

代表你係一隻雞

毒撚心事

又係呢D post

點解要加個包係個名到

無Bigmac

食包包食飽

窮是原罪

夾死

收到風有人嗌佢做絲打

？？？？

講緊我個fd?

基

屌 依段好3D

I m not gay
Toxic only

架巴士有兩個mk仔
好驚

Say real.......

一個係你

女黎

我死毒撚黎

世界係咁唔公平

打佢老母

朗隊

雙拳難敵四手

樓上又裝修 真係好煩

留意係咪合法時間裝修

朝早10點幾 但我未起身

冇記錯好似9點至7點

針德末

系你老母

又去賭

你又然錢

然你老母

然錢都鬧人

屌你老母

去完嘉禾黃埔睇戲
發現the sky已經係嘉禾院線入面最好

冇錢睇

嘉禾好撚難頂 啲位好唔舒服

要練習影相

學識影 流動既雲

無人既po咪推啦

一齊

Ching so toxic

小圈子

屌你老木

聽日又dse放榜
雖然唔關自己事

輔導妹妹

除左公事之外，wtsapp係冇人搵

毒撚既世界

連屋企人都冇搵 不孝子

係冇人搵我....

垃圾

因為係毒撚..

me too

Love u

熱死了

東京熱！

死卧底

Hurts

比人貼上連登 點做好

貼條link過黎

反彈

狀元新聞好無聊

反乜撚野彈

"憎人富貴厭人貧"可以話係總結哂香港人用咩心態睇呢類新聞
個狀元想做醫生有咩問題啫? 你估人地無考慮過人工/前途個D
為救人你又話人扮偉大 答為錢你班仆街又話人地錢字行頭
唔識答問題又話人死讀書/讀書死
屌你講撚哂啦
對個18歲青年咁多要求 對住中共/港共忍氣吞聲 正一垃圾

上少d時事台la Ching

唔係淨係時事台 蘋果日報FB真係大開眼界

狀元們7科5**年年都有啦
你老味E+D傳媒咁撚無聊炒作呢D新聞
係人都知你班仆街係出自花生多過關心啦
人地狀元費事出聲屌9你地咋 香港人

依家唔撚會有中立既傳媒架啦

雪條好食

請我

食雪尻

哈密瓜味？

做咩食...我...

我食曬兩條

小熊維尼成禁用字

微博

有張圖係雜種同巴馬一齊行
啲人拎 小熊維尼同跳跳虎一齊行 兩張圖放埋一齊
相似度101%

笑到仆街

笑撚到噴水

R4

食女王 教我

DQ哂成個立法會算啦
反正你地班仆街差在仲未周街殺人

冇分別 仲慘過死

支持支那

攬炒

好惡

解降頭未

睇完刀亂live viewing 又試睇到喊

有冇女

全場都係

葡萄牙

又識左兩個女仔
(注意: 純粹同好)

好葡萄 咁易識

佢地坐我隔離 又話好難得見到男審

屌.....
這些機會

班人渣去晒食女

你

唔關我事

去左0富士

揸波未

Me toxic jj

包膠呢

揸緊自己果對

曬錢

Call g mo report I dllm

Diu so gay
Bud Liu

假波

男人先好

包膠

我係一個ＳＭ愛好者，最喜歡被女人虐待，但係香港呢個彈丸之地揾一個女人陪我玩，真係有Ｄ難！好彩上個161睇過下Ｄ師兄報告話有個深水埗福華街yoyo好精於此道。所以就膽粗粗去試下,一上到去見到真人,身材完全走肥,最重要隻 腳又長又正，見到已經想跪低係佢腳下。沖完涼，佢就換左一套黑色既sm feel緊身衫,加一雙迷人黑絲。佢叫我見到女王仲唔跪拜？我即刻跪，但佢話我反應咁慢，睇黎要好好調教下先得，用皮鞭打左我幾下,之後用眼罩蒙住左我,再用一隻絲襪粒住我個頭。佢之後話隻絲襪我已經成個星期冇洗，香唔香吖？好好享受女王的絲襪香,之後用手錬鎖住我雙手，推我落地下,再用條利奶暈我全身，搞到我全身勁痕，最後佢更加用佢勁圓既美patpat一野坐落我塊面到,佢就吹！爆我細佬。玩完之後，覺得！釋放曬所有壓力，真係好爽。我試過其他所謂女王都係 麻麻，因為佢地要妳講一句先做一下，yoyo女王就完全佢會好好主導妳玩，咁先有女王feel！

重口味

好似有人叫我

想含你

跟

打j
訓

些牙啦

推

Dllm

睇戲對住成班細路真係
ps. 睇反斗車王

膠片都睇...

將男巴打是唔是放左榜啦？考成點？

最近好想quit 但quit完又無去向 唉

好似幾個5**

Quit u? 分享多啲 我地可能有共同經歷

咁恭喜哂將男仔

無呀 屌 自己真係唔係讀書個皮 捱得好撚辛苦
個個sem都肥一兩科 其實知自己逃避現實緊 但個問題係仲有2個sem就完，同埋已經要defer grad 又唔知毅然quit完可以點

利申 工程

煙產

我淨係想一生一世同佢一齊

點解兩個人一齊咁難？咁多阻撓
好辛苦啊

可唔可以搵人同我傾下

🚭

純粹無野睇搵戲睇

唔撚夠愛囉傻鳩
兩個人夠愛既話 個天跌落黎都阻唔撚到啦

轉hehe未

愛要做

做乜你多左漢堡包糖

貼夠我個肉便器未

所以我果斷quit 左
Retake又要錢

你老母就肉便器

台妹？

宜加點 錢唔係問題 問題係時間

我老婆

嬲啦嬲啦

讀左幾耐？
依家yr?

雞黎

好撚惡

都是臭雞

Arm ar hand foot

佢吹水我都無考今次

吹水怪

日日都遲起身

最憎

咪撚再po隻雞 屌你老木

乜雞

其實E+ apply pt仲有無機?
今日in the sky 個經理都話因為佢地要請長期pt 所以覺得我唔合適

某post D人叫我應該(講大話)同人講長做
心諗

就算有得做 良心都過意唔去
(即使現階段唔等錢洗)

Apply pt lor

我正正係apply pt
同個經理講話做到8月中
但佢地想pt係做耐D而唔係train完唔夠一個月就走
所以都係下次再算 (下年請早)

第二啲公司
或者報啲短期既課程學多樣野

-..-

Rip

解降未

今朝發現dmm block左cookie大法
要用vpn先入到game

大合襯~~~~

熱撚死人咩

太

咩game??

刀劍亂舞

手機？

電腦

屌睇漏左vpn
好少vpn係唔洗錢又穩定

dmm屎忽痕改左網址 搞到cookie大法用唔到

之前用開個個soften vpn好似係 好似係日本個整既

肥雞去搵三上未

未

驚?

想ja

佢搵我

圖

自私

屌你媽

屌我好了

你唔是絲打...

小妹真絲

有冇野可以證明？

我屌過

哈狗已死

有無人見。。。。

連連人

搞到個po成陣味

香味

反城黨

ching今日威威

反城黨never die

偽中立人士快D去死

sor我退左了 nyc唔敢對家了

還我血汁錢

誤入反城黨 輸死小妹

No

又無人

人呢?

死晒

想獨遊日本

刀音4同真劍亂舞祭出左新消息呀
求神拜佛12月20日唔好撞exam

屌你地老木

高質post

失業點算

This group is ended

想針

復活

輸8k一場

戒未

仲嚴重左 走左去賭外x

1834633

屌你老花
屌你老草
屌你老樹
屌你老木

屌你老母
屌你老婆
屌你老公
屌你老奶奶

勁

死未

想死

叫雞先 聽日糕？

沒錢

拎哂去賭 傻閪

貢似之前有位手足

好想要

Kxibrx

生存沒22了

諗住聽日去毒漫節

lm

Kaidog近況好嗎

幾時到幾時

好似還左錢了（佢爸爸

More

This post is dead la

Feelsbadman

咪懶再嘈

花嘈

好幽默呀..

去完毒漫節 好攰

無乜嘢睇

不嬲

睇女

睇仔

去廁所個陣見到有女裝男

Dead

幫我

hi

快幫

熱到傻

有帽咩地方可以比女女巧安靜咁切生日蛋膠💩

哈狗home

why

Tired

你成日帶女上屋企

Mo ar

哈9幾時介紹

都冇女

屌你老母又屈鳩我

始終都過唔到7年

去澳門免費upgrade豪華位

又賭

去換返d碼 換完就走

係先好

仲未豬夠未
留錢反城better la

你改名未

改乜名

曼聯肥美路🍔

次次出街唔係睇戲就食好西 (eg. 拉麵)

一個星期一兩次都rich

走數9

小妹冇錢

小好好專一

Urawa

睇邊場呀你

Kawasaki

屌 琦玉la

Big match

木嘈啦

打比咪big match

Last team

Rich....我出街流浪渣

Dead...

Orange....why

ching where do u go ar

講啦

咪撚再嘈

插撚死你

用左3200 yen (225蚊港元)買刀音三百年配信

咩黎

刀劍亂舞音樂劇 (第三集)
因為買dvd太麻煩 所以上網買直播版
(btw 又睇到喊

唔買實體版

dvd/Blu way日本先有得賣
代購太麻煩

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

不過我都唔等得都有買軟件版既野

傻西瓜黎不用理

話你呀撚樣

dead po

將日職討厭區搬過來

good

賭神

Vsco

Mo ppl...

Btw ching bet god 幾時請食飯

你請

-。-

gamba

呢排個wifi規規地
又話asus router 穩定

成日自己斷完一秒再reconnect

屋企用tp link

地區set番asia又無事

成日dc

最後要網絡重置先至正常番

打機個下一dc真係

倒了

此帖已完

book左機票11月獨遊日本 柏林

好撚有錢 幾時包養我

唔賭就有屌了

點睇莫b

綠帽

他朝君體也相同 振作

我話佢條女喎

呢個世界邊有報應

兩個禮拜輸4萬7 想跳樓

唔係報應，係因果

唔會有

我覺得有

有咁多錢輸

針伯母

輸身家

皇者曼

輸緊

日日叫春,又瘦又毒又矮,一係肥到西咁衣著又柒,
見到有幾分姿色既女人又口啞啞,成世比港女食住要乜做乜無能用,
成日細佬控制大腦抵你地一世無返身機會啦

失戀又叫春,單戀又叫春,冇戀過都咁多FF ,
照下鏡睇下自己個戶口先講媾女啦, 掉轉同暗瘡肥婆怨冇人鐘意自己一樣,
唔努力唔改進個天會跌過夢中情人比你呀

岩

唔好講後邊
睇到自己中晒頭幾句已經唔想睇了

升左1703 個wifi就隨機斷線

還我肥雞

咩樹

曼聯輸波之後
拒就針右

都唔是第一次輸啦...

懷念肥雞

好橙..

8

有個手足...

消失左

懷念肥g

開po交比哈9開了

仆街暴聯輸死我老友肥g

不了，等佢開

俾自己愛隊....害慘了

佢周圍鬧臭雞雞鳥

解散

唔德

好擔心你

Siu4

肥雞g左幾多k係49000身上

解釋

Short撚左

冇人Pish

解你老母

Sb

點解呢D垃圾post仲可以留係到

綠帽莫b

爆到post未

下世

教我食女未

推俾班小學雞睇

求教

Jumpe

Weak

u weak D

解散未

冇人9up了

屌你

屌佢

RIP

曼聯輸屎？

召喚

十卜曼城la ching

教我食女

回不去了..

有咩搞作

智慧齒附近牙肉好痛 聽日睇牙醫

幾隻智慧齒冇左幾千蚊

bookmarked
好有道理

Thank you for supporting

呃正皮

38

已死

針右

老木

靜過太空

死撚左去邊呀臭肥g

Ching always win

去完九展麻璃央見面會 E+繼續打(爆肝)活動

btw 真人真係好靚仔

男人？

係 所以又全場都係女

中性名黎？ 以為係女人名

一個颱風 一個safety check 再次反映出香港人係0危機意識

係戇鳩

速大出左時間表 兩日8半堂係咩料

橙

heajai個名jm9

乜arrr

個個sem都3-4日8半

改做幸子未

佢自己ff

5啦

我開始減了

幫未

瘦基亞

肥雞已死

Rip my fd

拜你

自稱瘦雞的
肥雞

自稱

嘻

long time no see lo sir

🚬

🚬🐰

做乜推我

肥仔波

又輸一皮

戒賭未

此post復活

推1

推2

推佢老母

又推邊個老母

推返po沒

木人

How solve

推佢老木

點知

英神

雞雞

香香

鴨鴨

hk

@英神

@Luxky

@on9

又肚痛

慘

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

木嘈

收咀啦